有人話介意用二手既物品，咁男/女朋友佢唔係初戀咁點計？

有人介意同二手閪or撚拍拖嗎？

推